東京燒河豚 !!

好似好食，但過程都幾殘忍:

河豚的皮和內臟是有毒，所以宰殺過程要小心，中毒者沒有解藥。

切牙、脫皮、切眼、切腦，再切身先死

我喺大坂食過刺身，覺得好普通，唔腥不過冇魚味冇油香，淨係覺得好好𡁻

依家日本食既大部份係人工飼養
冇野生咁鮮味
我都係大阪食過一次
真心唔好食
返香港食鯇魚好過

你上次喺大阪佢地係咪真係好似上面video咁樣劏隻河豚？都極殘忍

真係？咁我唔試lu

係要好味先食就真係咪嘥錢
但我個人覺得試吓無妨
可能無期望去食你會覺得好好食

咁呢個方法可能係最好去毒嘅方法，好似寫字咁跟筆劃一樣

可能係大陸人
日本劏河豚第一刀係捅落條魚大腦將條魚所受痛楚減到最低

我淨係識食咋

呢段片清晰d

有D舖可以預訂野生。好食好多

咁又係，有時係心理作用

好似好食，但過程都幾殘忍

好似好食，但過程都幾殘忍

聽講大陸個次好似係

係咪歐洲?

問樓主清楚D, 佢好識食
成日分享美食

其實歐洲都興野味, 鹿肉, 野兔同野鴨等, 不過喺香港得個睇字

同ISIS有咩分別

二黎香港太多左膠啦，食兔肉又話冇人性，好似樓主咁成日分享生燒魚仔，生劏魚仔，不知幾新鮮好味

香港真係要多d樓主呢d 識食之人先得
Btw 兔肉

一刀爆頭先剝皮架
唔爆頭佢會郁 D肉會好實

youtube都有 btw有牌先劏得